買榴槤食

我好鍾意係榴槤勿勿勿
榴槤係生果